專家食屎啦

咁撚準，唔洗出文章
住緊山頂日日屌女
邊得閒教你發達？

用過去data 去predict future.
未來每一秒都唔同。
跟本無得predict.

全中個d 叫先知！
根本全部都係神棍

我老豆係處女

你老豆一定係啦